點解d老人家個可以咁撚臭?

次次出街見到d老人家,我都會掩住個鼻,因為勁大陣老人除
d老人家又成日失禁賴屎,諗起都想嘔 如果屋企有老人家,真係一種負累 拎去人道毀滅仲好啦

有時我又成日經過d公園都見到d阿婆成碌木咁坐係到
心諗:你不如死左佢啦

打完丁唔想沖涼又得罪你

你係咪姓黃？

條撚仲臭

hi 金仔

屍臭味黎
人之將死

有兩個解釋
1. 因為佢哋啲皮膚有好多摺痕
沖涼嗰陣未必好細緻噉洗乾淨摺痕之間嘅污垢
日積月累咪臭囉

2. 因為啲老人家營養不良, 缺乏某啲營養會令身體有臭味

你老左都會

因為上一代好少沖涼，特別個頭可以成年唔洗，把口d牙肉爛哂仲臭

係，臭到仆街死廢老